FUCK CHINA

有無唸過 香港係test subject
測試各種言論種類嘅影響
用邊種最成功做成民鬥民（yellow/blue)(pro mask/fuck mask)
點樣可以再用資訊令大家分拆分拆再分拆
做左一年去test之後就禁左大家嘅社運
實驗完結就用呢樣野去打擊其他國家
屌多個COVID出嚟亂左個世界
中國就慢慢咁抄你啲嘢追上嚟...
Seems like everything is going as planned

偉大復興之路

唔覆都唸下
可能CHINA成功左可以歧視鬼佬隻眼大